[突發] 深水埗警署外驚現扑野Sir橫額！

Huawei

可唔可以影清d whatsppa對話個段

可唔可以向住警署嗰邊

上位了

push

人氣高過Angela

華為p20

掛得啱位，对向行車方向。警署做背景

This photo has been backed up to Beijing.

老老柒柒，幾時出返張委任證叫雞banner?

沙蛇沙蛇我愛你

仆你個街呀

輸左就集中營見

咁樣影相邊靚，同埋應該大部份阿蛇都係由西九方向行過去

抱起你來屌🙊

影相條友持有爆炸品

哇屌

扑野sir